【四月新番】月色真美 最終回

[quote]
STAFF

總監督：岸誠二
助監督：岩崎光洋、池端隆史
構成、劇本：柿原優子
角色原案：loundraw
角色設計：森田和明
美術設定、設計：宮越步
美術監督：安田ゆかり
色彩設計：伊藤さき子
攝影監督：中村雄太
編輯：平木大輔
音響監督：飯田里樹
音樂：伊賀拓郎
音樂製作：FlyingDog
動畫製作：feel.
OP/ED 主題曲：東山奈央

CAST

安曇小太郎：千葉翔也
水野茜：小原好美
比良拓海：田丸篤志
西尾千夏：村川梨衣
山科ろまん 役：筆村栄心
小笠原大地 ：金子誠
宮本心咲 ：石見舞菜香
佐藤節子 ：鈴木美園
今津美羽 ：千菅春香
田中さくら ：井上ほの花
永原翔 ：広瀬裕也
稲葉保仁：石井マーク
滝沢葵 ：白石晴香
金子翼 ：熊谷健太郎
立花大輔 ：岩中睦樹
園田涼子 ：東山奈央
安曇龍之介 ：岡和男
安曇淳子 ：井上喜久子
水野洋 ：岩田光央
水野沙織 ：斎藤千和
水野彩音 ：前川涼子

仲未睇11集

倒數最後一日了

好驚

OP真係好好聽

ed好聽d 插曲仲好聽

個人覺得op正歌同副歌既轉接有d突兀 副歌一開始既鼓聲有d怪

official playlist 齊晒所有集數 +預告
不過要日本vpn

東山唱歌進步左

初戀同11集果首
不停loop

屌你咪炒車呀

醒醒定定，最尾一集，要happy end 啊

happy end

九月尾先出第一卷

BD?
好似係一次過出曬12集

好似又真係出box wor
怪唔得啲人話抵買

唔係happy end 一定唔睇

早期預訂特典係巨形もふもふ，單已落。

巴打而家仲有無得訂

呢個

咪住

係咪表示good end

斷估岸誠二唔想收刀片同br冇人買呱

係咪代表訂得

13集入bd

13集?唔係12集咩

睇完預告，棄番cut單算

我當自己睇到第八集算

Cut單好自私

但係個預告

假假地，都俾左八集福利
Cut你良心何在

唔講咁多，準備好刀片先

你當OVA囉

仆街喇，OST有特典，叫我如何應對

可以上bilibili睇
不過建議唔好睇

唉…咁算喇
但BD又好似會跟多一隻

係未放送嘅小劇場同6.5集
即係12集正編，6.5前半總集編，同些少Short Animation

BD特典唔係Drama咩

寫特典CD…唔知

今晚真係要追住直播嚟睇

我見到話 Original Audio Drama

可能你岩，因為多數BD都係跟DRAMA

有沒巴打有直播link可以share
平時習慣等熟肉，但今次真係等唔到
Thanks

其實我鳩up

b站應該都係11點出

生肉直播

11集都係一睇完生肉就見有熟肉
字幕組快到仆街

仲有25分鐘

紙巾Ready

之前生肉直播果個台無播

感動到喊，開心到喊

等B站

因為係正版，好似本身有，等到十一點即Post

捱下喇

準備好一路睇一路吹水

小原 好美最近生日
佢係配茜嘅聲優
幾靚女，下季咕嚕咕嚕魔法陣佢配女主

紙巾呢？

我會一路忍住唔喊，睇完先上床慢慢喊

好過冇啦

BangDream都係今日完？ 冇睇

我都係追直播意外發現呢套嘢
但無咩興趣

我估高中分開大學一齊番

諗返起等到第六集，見人話點點點好
就決心走去睇，一睇就仆街
4月番開番前已經有留意呢到，但一直都無睇
點知一睇，老夫嘅少女心都跑左出嚟

閘住！佢哋永遠都一齊

有無包膠？

好過秒5啦

無伏 重甜重酸 重拾少女情懷
順便入埋東山教
一齊叫：東山大法無限好

係，無辦法

好似得一兩fps咁

等B站出…我諗住係咁

勸學篇果張截圖好正

幾時會更新？

No sad end please

聽聞11點就會有12話
你預最遲11點半應該會有

生肉揮手區

Start

On Air Now

OP君陣亡
小太郎陣亡

屌，開波都冇三秒

眼淚已經流緊

給我十秒都好呀…

LinksMate知らねーよー

我想要東山大法

考唔到？

不合格

唔係掛

我屌

用勤勉決別我嘅怠慢

嘩！自拍呀！

意料之內

咁Snow定Line Camera

去考市立…

唔知喇…

女跑狗

屌！千夏出現！

無喇無喇

我唔要女跑狗

收皮啦田徑八婆

NTR的節奏要來！虐狗！

好彩無睇

我同茜點都唔撚關你條八婆事！

表白？！

跟住落嚟點樣關你撚事啊，點都唔輪到你啊

咩操作？我屌呀！

屌佢咩乘人之危

食屎喇！

女跑狗死撚開

八婆

佢表白嗰下，我イマココ隻CD跌咗落地

好危險……
好彩小太郎穩定住

叻仔

有靈性

屌！垃圾女跑狗！人渣的本願翻版！

人神共憤

醒目！立即搵條女出街

no sad end xn

唉，全程虐狗

去溝男跑狗好過啦

最後一節

B Part可唔可以甜返啲

好撚驚呀

我屌佢老味！

仲有轉機

我信佢之後會甜！係重甜！

13.70 出現喇！

眼淚已經滴到落電腦度

來喇！

#月がきれい 好多人屌緊 話乜撚嘢ずっと友たち，咁嘅八婆

300頁情書 訂情之物

係 SMOW

有睇嘅巴打快略包膠

為愛而不論惜一切個代價好大

一直出緊

13.70出生喇

投稿サイト係咪Promote緊カクヨム

邊條仆街負皮！

次次見面都有條頸巾，抵你加分

長到

啱兩個人用

暗示嚟，長距離戀愛

男主好勇

虐狗MODE開啟

單程兩嗰鐘

點勇法

屌！千夏條仆街！

Twitter 好恐怖

不斷向前行，即使拉遠左距離都係咁向前搵女主

虐狗虐狗

東風快遞已準備

「首先唔好咁危險係條河上面先啦 」

一嘢攬住佢強吻！

一個企地一個企河係咪又有意思

女主太強！

唔好呀

唔好走啊

跑上去喇，佢係呢
只有你先可拯救佢！

紅薯表示：我好痛

全力虐狗
男主唔夠果斷，果下不惜一切追上去佢真係贏到條女返嚟

搾爆袋

Sad end 江無彎轉了

閘住反彈無回頭！

束頭髮！

留低紅薯

太宰治！快啲出嚟上BUFF

千夏…你想點？

13.70

今次係小太郎自己幫自己落BUFF！

重甜要來喇！各位！我先乾為敬！

老夫的少女又重燃起

又跳舞

女主留低啦

糖呢就好撚多茶匙

日本嗰邊 Twitter 好恐怖

當年你老豆我，就係憑住一本小說追返你老母！

太宰治上線！

有冇奇蹟呀

有，一定要有

跑快撚啲啦

棄LINE，親口講！你有種！

落車呀！
快啲落！
跑去搵佢！

衝呀

愛情の実体だ！！！！！！！！

太宰治！快啲上BUFF！

落車啦

大好きだーーーーーーーーー

頂住呀！唔好咁快完呀！

唔係咁呀？！

屌我喊到收唔到聲

重甜！

搞掂！BD穩入！去呀！

我BUY呢個結局！

囍

超級狗糧！

喊咗出嚟

買硬BD

最尾嗰一幕

遲下買多隻CD賀下佢先

屌，唔止唔Cut單，直頭要加單

估中左，前半虐狗，後尾重甜
嚴重糖尿病

今日嘅Bad End，人生嘅Best End

加單咁癲

一打一打咁入

但真係追多隻CD+OST
諗緊上唔上AMAZON訂

熱烈祝賀小太郎同茜

差啲畀佢嚇死, 以為就咁完

好絕囉！
我都以為要CUT單，點撚知玩LINE對話嚟補完

仲要一講就咁多年
嗰尾用ED風插畫講將來，呢嗰收尾滿分

呢個結局，我比一百分

等熟肉再睇多次

但係睇個樣，應該唔係過咗好耐就結咗婚同生咗仔

等緊同埋上集一齊睇

簡直係神來之筆
一直以來片尾ED就係為左呢下
一來可以集集派糖，二來又釣到我哋個心

我煲緊第十集

小太郎兩老催掛
但究竟係仔定女

成套動套都好滿意, 99分, 扣一分作畫

有講搵工，應該廿令歲

望佢BD補返，加一分

TV版扣1分，BD版寄望滿分
但真係崩得好嚴重

呢舖真係個作畫好有問題，有頭崩到落尾，不過唔緊要

我估28左右結婚兼生左小紅薯

重畫喇，茜崩晒喇…

Thank you very much
我差啲俾你嚇到心臟病發喇

好彩無人用

名都改埋

因為愛

wa 放工返黎變左熱門

多謝岸誠二
完左又有空虛感
再望返自己

忽然之間唔知下星期四做咩好
連唯一精神食糧都無埋

新驚又未做

唔知遲啲會唔會改做小説或者漫畫

睇人幸福好傷自己
真係唔可以靜落黎諗野

再望返前度

買買買

東山 : 「書いては消し、を繰り返してこんな時間に。観終わって、頭が空っぽになっている私がいます。なのに、とても語りたい気分です。とにかく…感動しました。
「月がきれい」最終回まで本当に、本当にありがとうございました。これからご覧になる方、ぜひ。（東山奈央）
#月がきれい #naobou」

佢出咩我照買！

教主大人

中字出未？

未

睇返之前11集line 嗰啲 msg，點解我覺得一直都好似講緊佢兩個

一直以來都有人爭論緊究竟LINE對話係咪男女主角
不過都係眾說紛云，我自己個睇法都係覺得佢哋兩個嚟
但有人提過，劇組講明對話係其他人提供返嚟

唉算喇，我聽朝起身睇

由一開始野都唔敢講，含羞答答
去到依家一齊
時間過得好快，好似見住同學結婚咁

出多啲呢類動畫啦，清泉呀簡直係

可以出漫講多啲其他人呃下錢都好
買買買

呢套咁成功你估會冇其他跟住出
不過有冇一樣咁高汁就好難講了

係日本訓咗冇睇
係咪平安無事 可以買cd？

link呢,我要買BD

good end咁可以睇埋落去了

嗚呀
希望bd會出埋浪漫同老師

岸誠二好適合寫依種半日常半劇情既番，好舒服
(Angel Beats!/亂步奇譚除外 )

買買買 買埋bd 都得啊

好開心啊 個尾收得好靚啊
啲ed message 最後一氣呵成連埋圖
有啲似玉子 鐘意純愛嘅推薦睇下

結局好正

呢套係咪真係咁撚巴撚閉
仲未追

利申：睇開愛情漫畫鍾意胃痛又鍾意甜

平淡得黎唔會悶 我從來唔鐘意睇純愛既都覺得好撚正

佢每集最後既line真係神筆
最後結局一氣呵成播返哂出黎
真係好sweet

成套野真係好似初戀咁 間唔中崩下 啲3d 又奇奇怪怪
人設又唔係特別好
但係最重要係個感覺 個feel 啊

得 我聽日睇曬佢

最後一集個結局以後佢完撚左 點知播返每一集既ed訊息出黎 黎證明男女主角真係好努力去守護段關係

睇到一半真係差啲虐到即刻熄左佢唔睇
好在都死頂信佢一直以黎嘅風格
最後有重甜真好

最尾嚇死 以為兩個講完句野就完

雖然話係原創動畫 但真係好撚正

神作啊！！！！！！！！

好きだよと言えずに 初恋は

最尾出返d line圖即刻忍唔住眼濕濕

雖然馬後炮，但我一路覺得d對話背景情節好match佢兩個

神筆

唔係不嬲都係講緊佢地兩個之後既生活咩
雖然諗唔到最後一集一次過播番哂出黎

真係諗唔到最後一集會拎返出黎

佢未出啲message嗰陣真係好驚係秒五end
仲要突然覺得莤把聲勁似秒五個女主角
又要有男女主交替嘅讀白
個既視感真係好重
好驚佢地最後會當係一個遺憾放低

唔好咁急，最好消化到內容，一次睇哂可能領會唔到那種感覺，因為我地慢慢追，所以可以回味每集男女主角佢地拍拖時那種感覺

一個星期睇一集的話你就會吊癮吊到仆街
第8集打後每個星期我都無心機做嘢，一定要睇完月色真美先有心機做

無錯，我都係咁，睇完之後感覺那個星期先無白過，真係近年好少見純愛得來而寫實的動畫

依個真，而且一次過睇12集反而無左拍拖等待個種味道
當然唔係叫你一星期睇一他，但睇幾集可以停一停做其他野
慢慢細味初戀／戀愛既相識、過程、失落、困難同埋收成

大體上一集入邊會埋炸彈，同時又拆炸彈 劇情進展算快，但都穩打穩紮
不過第9集埋果個係子母彈，每星期爆少少，但都落足糖

不過今次佢自己都話嗰題材好難寫

佢寫得好貴正

呢套嘢出咩周邊都要殺

ED LINE合集

ed一出秒5撚即刻收晒聲

安曇治好波

又要去animate 行多轉
尋日買左路 cd小說

如果可以出集OVA講返中學到結婚個段時間就好

好空虛

完了

咁樣可以睇最後嗰幾集啦

我都覺得後面得ed太短了 食唔飽

呢個世界太美好啦

話說茜好似最後都唔知當初小太郎告白前講月色真美既意思

咁樣強行徒手拆bad end
五體投地
好似睇住個女成長再出嫁
好撚感觸

上b站睇完，又喊咗出黎

我諗睇埋熟肉我又會喊多次

好想知老師最後有冇食到小太郎個fd

安曇對住電車大嗌嗰陣真係眼水都標埋出黎
真係好撚感動

睇住個鐘，見佢又開始出end，幾驚去到嗰度就完咗

睇黎好多人好似樓上位ching 咁
一完左個bd 預約 漲到

今晚訂

同埋發現次次都係 女主 主動錫

首歌插得好靚
一路聽個心一路銀住銀住
見到line d對話先諗起頭11話嘅ed
越睇越緊張
最後一張全家福 已經感動到冇野好講
多謝製作組

草食系安曇

有太宰治上buff 怕什麼
不過安曇佢一直靠助攻 無助攻的話佢行唔到

結尾神到

去到電車個到真係諗緊 唔係咁就完嘛

好彩有ED拆彈

有冇人睇完釋懷唔到
第十集最尾錫咀嗰陣嗰首fragile依家不斷洗緊我腦

好好聽

追番呢個POST既實況
巴打們睇得好肉緊

拆唔哂呀
唔夠喉呀

認真拆唔曬
成集有三份二都虐
最後俾返粒糖你
不過起碼Good end

自己睇中間小太郎唔去追茜我都屌左出黎

唔洗CUT 單
之前 ED LINE圖全部都係伏筆 真係估佢唔到
以為只係得少少係
睇咁多套少女漫 愛情作品 都冇呢套咁好FEEL

正式宣布 月色真美>>>>>>好想閃死你

好聽到想死

毒撚

毒到有女追

今日も君からもらった言葉を抱きしめている
わたしにとってそれわまるで月明かり
呢段真係好靚好好聽
有無人有完整版俾我放入手機聽
利申:碟已買

咁又係 好在有人提點佢
一個唔好彩遇著d仆街煽風點火就玩完
不過男主自己都有努力 好叻仔

btw臨入副歌嗰刻停一停 安曇對電車大嗌呢幕再入副歌
諗起當初數碼暴龍01嘅飛帽
真係好撚賤 咁就比佢呃左d眼淚出黎
好彩good end咋

嗰下真係呃眼淚

好撚正
今季最高質
個尾

岩岩睇左熟肉
好感動呀
未睇之前完全唔敢入黎

果下好撚正 感動到喊左
如釋重負咁

amazon 限定

我發覺個個post一講校園 戀愛 完結番
必定有月色真美
我諗bd銷量應該有望一戰
In 小太郎&茜 we trust

好彩有睇你地留言,
差D睇跑狗果度想打爆個MON

我想知usa amazon有冇得買?

好彩有睇留言先睇最終回,睇到一半差D胃都穿撚埋.

希望比良高中醫好d豆皮
揾到另一個好女仔

屌你老母
雖然結尾都唔算大團結
不過好彩ending後都有D野睇

買第一卷BD以示支持

多謝你

上完amazon先發現佢唔係一卷卷咁賣
一賣就全套
不過唔緊要 照買 千幾蚊姐

千夏就俾mk屌到反皮加中出做未婚媽媽啦臭雞

嗰下若果小太郎識衝上去抱住佢咪幾好

加唔到啦
件文弱書生

但追左上去就冇最後嘅感動
本來以為1370係事隔多年
安曇拎黎懷緬初戀
點知原來係制勝嘅寶具
真係要多謝千夏比左茜睇

呢到之後小太郎就咁返左屋企我都覺得怪怪地咁

其實而幕我ff梗係咪女主跑得太快 小太郎喺後面追唔上 之後又唔夠氣追上去

其實係佢內疚緊 加上臨近分開又不安
成個人亂晒

btw 有冇人覺得ed解左D伏筆, 成套野即刻昇華左幾個level

田徑隊係咁

啱啱又睇多次第12集, 最尾啲插畫加埋首月がきれい真係感動到喊

有人鬧佢錯誤示範，好老實咁講，人人初戀識鬼咁多咩
又要怕，又要愛
好彩一直有助攻，加上小太郎都算醒目

様々な形があると思いますが、恋愛はコミニケーションの基礎、
自分を育てくれる糧です。皆様も是非良い恋愛をして下さい。

なんか小太郎と茜はもう仲の良い親戚の子の様で。
折角なので一言。

安曇小太郎くん、安曇茜さん、これからも末長くお幸せに。

收尾收得好好

安曇小太郎くん、安曇茜さん

我要更多既糖

如果出bd銷量時巴打們一定要通知
好想知最後成績

好鍾意男主對電車大嗌呢幕 好撚浪漫
平時陰聲細氣 到左呢刻就咆哮
完全感受到佢嗰種愛同情緒
好開心可以睇live見證到一對夫婦誕生
開心到就好似自己都有份撮合咁

呢幕我睇時就想，好彩導演無將男主大嗌時女主從車窗望到他，因為月色真美整套都好寫真，如果這時女主望到男主，咁我就覺得破壞左整套動畫的風格

呢個我都有諗過
但我始終都想女主可以望到
因為話哂都係2次元, 可以再美好D

屌 好撚高質...

Agger 望咗會有啲膠
唔望顯得個尾彈更爆

岩呀 我覺得應該唔係真唔真實呢個考量
而係想吊起我地條癮直到最後一刻

後面讀白讀到咁有文學氣息我仲以為玩完
一入ed就 > >

>

BD 都係貴DVD 1000EN 多D

搶錢

點解呢套可以將12集+SP擺哂落兩隻BD度
其他動畫就只可以3集1 BD咁出

box

講真bd box黎講好平啦

良心企業

其他一季BD BOX 都咁尚下價錢左右
呢套野一定要收藏 留番比個孫睇

想問下隻もふもふ係咪無哂

BOX佢都係兩隻BD咋嘛

成套BD唔洗2千其實真係好抵買
唔收唔得

平時5-6卷
一買齊都要2千幾3千HKD
而家千3真心平

呢啲咪叫識得搵錢，寧願一次過包晒俾你收平啲，博你多啲人買，總好過分四五次唔知有冇人買晒

amazon 買有咩特典？

大mofumofu君
我就冇位擺公仔唯有淨買BD

見到都幾多人買BD 幾感動

又翻睇左次12集

UFOTABLE

訂特典 就連埋
佢未CUT 訂 應該仲有

點解佢amazon寫19xxx円 但實俾18xxx円

海外免左稅 好似係

Oic 長知識了

結局係我咁多年睇過最好既結局 做得好好 好唔同

想要細隻

太大隻

想要細隻+1
咁大隻點拎係身もふもふ

神作啊
個結局好完滿 大滿足

好彩唔係bad ending

BD已訂

好sweet

好想買今季d BD
月色真美
末日時在做什麼
不起眼

應該係做啲水嘅光影特效

如果我係小太郎應該係會唔知發生咩事
之後覺得自己冇錯
發返佢脾氣

所以最後散左
同埋冇聽錯嘅話莤喊緊嗰陣
小太郎係(摺)左聲

印象中聽唔到有摺 你講係條河嗰陣？
聽日睇多次先
其實上帝視角就點都會有d客觀
好易有如果係我我一定唔會咁嘅幻覺
到設身處地嗰刻其實唔會咁冷靜
男主已經做得比好多人好好
當然女主都好溫柔好體諒佢男朋友啦
good ending真係好

咁埋尾法真係

ＴＶアニメ「月がきれい」 サウンドコレクション
2017.7.5 in stores 3,000円＋税

≪収録曲≫
1 川越の春、新たな芽吹き
2 部活動
3 陽暮れて家路近くありせば
4 やさしい時間
5 EyeCatch
6 修学旅行の朝
7 浮き立つ気持ち
8 女子浴場の喧騒
9 もっと、しゃべりたい
10 涼子先生とろまん
11 いやな予感
12 焦燥Ⅰ
13 付き合うって、何？
14 高揚
15 困惑
16 焦燥Ⅱ
17 板挟みと小さなヤキモチ
18 水面に揺れる月
19 こっそりと…
20 涙
21 そのままの君でいい
22 恋人たち
23 激発
24 意気消沈
25 気づき
26 霧のように
27 黄昏の街
28 決意
29 月がきれい
30 初恋(TVアニメ「月がきれい」EDIT ver.)
31 やさしい気持ち(TVアニメ「月がきれい」EDIT ver.)
32 夏祭り(TVアニメ「月がきれい」EDIT ver.)
33 fragile(TVアニメ「月がきれい」EDIT ver.)
34 未来へ(TVアニメ「月がきれい」EDIT ver.)

東山幾首係short？

唔知
唔知係short定係改左配樂

d 歌得動畫版咁短唔夠喉

一齊去旅行
去茜屋企阿媽走入黎

好想睇呀

如果想賣歌但得短版就太可惜啦

點樣申請日本Amazon?

睇緊第一集 畫面幾好啊

半夜喊到收唔到

咸撚左

本年度霸權！月色真美
一陣訂AMAZON隻CD同動畫版CD

一見短版屌左出聲，東山把聲咁靚，浪費晒

唔似short ver.，應該係因為呢幾首係重新編曲，所以就寫edit ver.

點解唔開第二季講long D

真係好好睇

AMAZON無晒OST限定版…

初中keep到結婚睇落有啲難
但小太郎夠犀利

之前一直都有助攻幫手
但唔係靠佢自己都無人助攻到
好彩最後尾千夏都幫手助攻睇到套小說
不過都係佢自己犀利

小太郎主角威能，無限助攻

睇到好感動
好寫實，好單純嘅美好
係秒五嘅無遺憾版 眼濕濕

話說個OST冇包3月9日
好似係第六集小太神搭車去角川嗰首

其實單程兩個鐘都唔係真係好長姐?
香港遠少少都要個半鐘 (表示每日返學都要三個鐘來回)

果面車費都幾重下
每星期都百幾蚊車費，一兩個月都話
仲要三年，唔係少負擔

兩個鐘唔係百幾蚊咁簡單 來回過五百都唔出奇

川越去千葉 google話JR都只係1500yen左右

你諗下小太郎係第9集買本場刊雖然500YEN，但都諗一諗先買
個銀包得個1000YEN
仲未計平日洗費
其實都幾大皮費

見你個ac名，笑左

學生每日塔車內回要兩舊水加五粒鐘你覺得正常咩
住上水份工係赤柱你塔車去都唔洗成舊水

sor我理解錯左

因為愛呀 哈利

自己叫自己個名

如果男主考到光明就重皮
而家都好似話一星期去一次
有份part time都應該輕鬆夠錢

改做安曇 茜 或者 水野 茜又好怪

寫完13.70 被人發掘寫輕小說，咩都得喇

少有的good end

話說，邊到仲有AMAZON限定版OST賣？

限定有咩

感動到起雞皮 好好睇, 最後既通訊對話好精采, 由男女朋友變做夫妻, 又睇得出佢地好努力維繫大家之間既感情, 真係好難得可以由中學拍到結婚, 太完美,太感人了吧

係奇蹟

淨係鍾意既人會鍾意自己已經係奇蹟

呢個先係重點
比良問有咩比唔上小太郎
茜話完全唔係個回事唔同感覺已經屈哂

一開始同班個陣兩個都在意陌生既對方真係奇蹟

愛情就係咁, 鍾意起上黎真係無得解

我反而覺得比良好多地方都比唔上小太郎
小太郎淨係行動力高呢點已經好過比良多多聲

比良係公式主角（優柔寡斷）

神作

有張海報

好感動 好高質 小太郎最後追個道

Bd真係有短篇動畫

小太郎 第三集就告白 好叻仔

大跌平穏爆升

求LINK

因為文藝部有個傳言 隨便拎一本書，果本書就會有一句話適合現時嘅你

連先人都助攻

我都係咁岩係reddit 見到咋

24係出預告嗰日?
30號就係播左12集

睇黎大家都好滿意結局

其實呢套如果個畫風唔係咁，我諗應該成為大熱

其實我幾中意呢隻畫風

我反而覺得呢種畫風先MATCH到個故事
有少少電影FEEL

個畫風好寫實，好襯個故事

我都覺畫風好好WO
但唔知點解路人要3D

呢d野3D方便過作畫好多

有D甚至係3D完
特登用人手描返出黎

所以路人 車 之類3D完就算完全唔出奇...

今日一口氣由第一集睇到十二集
想留低少少個人感受

故事背景係初中三年級時
兩個都未拍過拖既學生
僅憑第一印象對陌生既同學有好感
現實只有那些年中學既時候先會發生

由兩個人見面唔敢對話 心如鹿撞
到line msg 聯絡 秒回
再等msg 再不時望電話
再到之後好尷尬既表白
第一次拖手都怕怕
過去
我都有做過類似既事

講真
最寫實既地方係表達到
初戀既男女係盲目
好多細節位唔會注意到
所以安曇有好多位都唔識把握機會
令到小茜自己都更安心
例如 運動會上前say 個hi 等個情敵知你存在
交換禮物嗰度 見到條巾咁長 一齊圍住一陣都好

另一個寫實既地方
初戀係將好多問題收埋個心到
怕會影響雙方關係
好想維持呢段關係
但用錯了方法
例如小茜無諗過將比良表白既事講出黎
安曇都無講西尾表白既事出黎
初戀既男女就好易因呢啲誤會
以為你好多野瞞住對方
因而不信任對方
最終分手

見到種種初戀既情節
使人懷念那些年的初戀
係用錢都買唔到既回憶

最後
有共鳴既人
會好鐘意呢個Happy Ending

雖然我未拍過拖，不過我都好有共鳴

不過真係唔知幾多年冇見過呢啲咁單純嘅故事

呢套真係清泉

好想睇後日談

如何未拍過拖又可以有共嗚

上面嗰個BD同下面嗰個BD有咩分別?

所有都係奇蹟

上面冇公仔
下面有公仔

利申: 我訂上面

其實一套動畫BD可以千一蚊多D買齊係非常值
當年儲四月は君の嘘搵代購一隻要6,7舊水
一隻得3話

成套野都好寫實 如果係當地日本人睇相信感觸會更深
睇完令我諗起初戀種種回憶
而家回頭睇一次其實個格局有D似秒五
不過只不過係時代唔同 科技進步 一個Line就可以改變左成個結局
不過個結局始終太美好 有幾多個可以由中學初戀行到去結婚生子

岩岩通宵一口氣睇晒12集
利申a0毒撚成地血

記得對上一次睇校園戀愛咁完整咁感觸應該係CLANNAD了

呢套真係好正 將中學雞戀愛描繪得好好

成日話人生可以重來會點點點
我只可以講去學校拍一次拖意義大過記六合彩冧把

另外其他好好睇既有涼子老師既小故事
仲有男主老母一開始睇到勁煩厭點知去到考光明個時即刻勁有母愛

不過我覺得成套野個成本投放好似怪怪地
有時個樣好崩 但D景就睇得出落重本畫

btw決定左10月去聖巡川越祭

這個外國人看第十二集時的反應，和我看時差唔多

個肥仔好毒

好想戀愛

反應好大

太宰 治係我正宮

有興趣嘅可以睇下，關於月色真美嘅訪談

真係好寫實
中學拍拖明明兩個都無錢，無乜娛樂，但只要兩個人一齊，無論邊到都好，已經好開心
一齊翻學，一齊放學，一齊坐係圖書館，成個世界就好似得兩個人咁
加上個ending收得好，睇完有種好窩心嘅感覺

12集要講2條友都咪話唔難
追求同拍拖嘅時間比例又唔可以差太遠
一直曖昧兜兜圈圈就會好拖
但太快拍拖又冇左嗰種小塵亂撞同心亂如麻嘅掙扎
2個情敵佔得唔多篇幅，都係好快手就搞掂到
唔會令人覺得後期淨係講4角關係
仲有時間去推進埋男女主關係
時而派下糖，時而表現出一啲初戀嘅通病黎摙胃
再順手牽羊賣下親情
最後仲有一個BOSS級EVEN送比大家
但係睇嗰陣完全唔覺趕，節奏同佢想營造嘅氣氛真係襯到絕
好耐冇睇過一啲可以將起承轉合做得咁好嘅作品

利申:打手

唔洗話咩打唔打手喇，入得嚟嘅大家都係想睇我同茜派狗糧

好想睇你地高中至結婚個段

諗住幾時偷食

水野 茜係我初戀女友兼我第一任及最後一任老婆
我對佢至死不渝

ED咪俾左啲LINE對話你哋睇囉，你班變態佬

有冇巴打可以介紹多幾套呢類型嘅番？
小弟唔知呢啲叫咩類型，但我好鍾意睇ReLIFE同鄰座的怪同學

龍與虎類近
輕小說我會建議你睇《仰望半月的夜空》 我嘅入坑作品，動畫就搞到男女主角好醜樣，SKIP左好多情節

應該係少女愛情系
動畫
好想告訴你

漫畫
狼少女與黑王子
last game

只想告訴你

好老實咁講，啲人瘋狂求跪第二季
我真係唔建議出第二季，以過事嚟講，一出第二季通常會原地爆炸
由神檯跌落嚟，仲要當無睇過咁慘
所以第二季用LINE對話搞掂晒係正確決定

唔怕舊咪彼氏彼女事情
頭幾集表白 大直路冇ntr

亦有唔少人拎 放浪息子compare月色
同樣強調細節 人物真實性
不過呢套愛情唔係重點
可以睇左漫畫 小學篇先 動畫一黎已經中學..

鄰座的怪同學
呢套根本垃圾黎
個男主角又係病 郁D都想推鳩溝女主角果條友落樓
屌你老母成個細路仔咁

二季就冇啦

不過唔知有冇短篇

成個有D智力有問題既人咁同有精神病

短篇補完浪漫同老師
以及
我同茜高中至結婚

唔好講笑，呢個世界真係有呢啲癡線佬

Bd有個短篇

我想睇基友同老師結婚

無人講CLANNAD

明明神作

上哂神檯 無謂成日提

LAST GAME真係 識貨

連呢個有LINE 有WHATSAPP既年代都要咁辛苦先可以維持到關係
我果個年代都話有MSN ICQ 出街同台都可以玩SMS
真係好難相信係再之前既年代 戀人之間係如何維持到關係

男女主角都好幸運 面對一般人都會面對既煩惱 得到比一般人更好既結果
有大量神助功 情敵太廢 有好好既家人 再加上兩人既努力
先可以引發出萬中無一既奇跡

如果睇緊呢個POST既人最後得唔到幸福 真心唔洗氣餒
你地既存在就係為左集氣 幫男女主角引發奇跡既活祭品

最後必須講一句: 現充必須死 祝大家變成現充

多謝大家介紹
但有冇啲唔好咁女性向😂😅
不竟我都係男仔睇落怪怪地

玉子愛情故事
連個P 都話個結尾係參考佢

呢套又係好甜, 最尾玉子跑去車站同餅藏講 我最鍾意你, 真係勁甜

CLANNAD都唔係集中係愛情上面

我喜歡的人也能喜歡上自己
我認為這就是奇蹟

屌！我連自己喜歡的人都搵唔到

兩套明顯唔同風格

CLANNAD走既始終萌系基調 細節已經差好遠

俺物語

次次睇玉子市場睇睇下就唔知發生咩事無睇落去

覺得佢太誇張

個人認為CLANNAD 比較集中講親情呢樣野
第一季最尾 渚父母為左個女 放棄哂佢地自己既夢想 同工作
去到AS 後面都懶提 好多場面已經講到爛

如果 淨係講愛情線 個人認為智代篇完勝渚
當然要玩埋智代after

玉子市場無野睇
好平淡

係劇場版先多人捧

樣衰都有女 無限希望

我睇左月色再睇返玉子movie 但冇咩感覺
一來可能冇追開tv
二來唔多中意女主角

慘
為會員 永世名人獻上祝福

感謝會員 永世名人 為各位巴打無私付出

玉子幾好啊 幾人妻feel
多數人唔鐘意tv版隻雀 但係我又覺得佢幾搞笑

真係一次都未感受過喜歡想一起依種感覺

單純性層面上想xx就一定有
不過依種就唔係喜歡啦

當日常番OK
但真係好睇又未算得上

當劇場版係補完第三集同第四之間嘅事
不過茜又係好主動果啲女仔嚟，唔知玉子咁

隻雀好黑人憎…
玉子同茜比，兩個類型，但真係好女仔兼老婆

一樣有人助攻
不過玉子果個真係悲戀

無講到後面點，無從得知喇
但係我同茜就

點睇你朋友千夏

唔好以為結左婚生埋bb就冇事
仲有比良的逆襲

g

....依家先見到..

GAY....

茜咁乖，點會鬧人G

好童話式既結局
現實中應該散咗/好似秒5咁

現實雖然係少數 總會有呢d人
而且就係因為少數先可以做成一篇物語

奇蹟係存在的

就因為平時無咩可能有
呢啲奇蹟先好睇

少女漫畫大部分太誇張例外

人地最尾叫安曇茜囉 樓上假貨

可能離左婚

快d搵人霸左個名佢

老婆

好癡線
但好正

你哋廣東人唔係話

而家先發覺投稿作者名係安曇治，重睇幾次都無留意唔係安曇小太郎

安曇小太郎x太宰治

好耐冇睇動漫講long d 會有good end

水野茜

係 安曇茜
太宰治係我軍師
仲有 唔好抵毀我老婆

行animate 唔見有cd

幾時出line貼圖

限定版係咪仲未出? 有海報?

終於睇完
幾驚佢喺電車到就完

原來結局啲line就係之前每集ed啲line 唔怪得知咁熟口面

好怪 都係原本畫風最好

已經出左amazon版 好似無晒

其實你哋係咪講緊呢隻

真係好好睇 好羞澀

係

見咁多巴打推介，我星期六日一，三日睇晒，真係今季最神作，好後悔自己冇眼光，冇得感受個個禮拜追呢套番個種等待感

會去補返已經好好

無錯過到4月番呢套純愛神作已經好好
錯過左呢套就真係人生少左一套野

12集 集集刺激集集甜
糖尿病都無所謂

好撚好睇， 一日睇曬咁多集

每日都等待住星期四個種感覺仲正

繼火影後第一套咁期待星期四既動畫

等到總集編個種感覺

amazon 終於送到

剛剛先睇埋最終回

總之good ending 就完美

順手推下post , 推多d 人睇

Ost 已有今晚拎

今晚會即刻抽歌出嚟 試下抽hi res

Cd唔係始終差少少？

應該係無損
唔知會唔會出Hi-res
上次oped同初戀都有出

因為自己cd轉同上mora買取樣不同

未必做到無損 但夠頂癮
我會搵flac檔 大家等一下

出咗

今日幾號呀
7月5呀

amazon 先岩岩出貨
有排等

Jp amazon 版

Any different

Post card

福音要來了！

唔想開

基本上都係買碟，然後電話照down

根本cd唔係無損

信和地庫黑店

頂盡16bit

各位預9點有檔
已經返緊屋企 一半路程中

我連個包裝袋都唔捨得拆

幾時先寄到黎

海外加急係咪寄DHL

係日本 見到得返一隻 連特典post card

咁搶手

幫我買得唔得

係愛

290

3000yen
乃念佢一出即有就算

若果有人放全新ost 連post card通知聲
我收呀

信和冇postcard？

冇留意，我都無帶錢出街，一拎完住OST就閃左返去先

你唔係訂咩

我係訂呀，但果隻唔係AMAZON POST CARD版

開始抽緊出嚟

求相

咩相？

開碟相

放左入去RAP緊我轉頭影

核彈已經準備十分鐘後發射
全FLAC檔，16BIT

巴打 住邊區

元朗區，你去天涯海角我都會搵你

一陣掉上去GOOGLE DRIVE，請勿起底

我睇下聽日仲見唔見到啦

感謝巴打你

東山大法無限好

1分鐘後有狗糧，各位準備

請起筷

成隻黑膠咁

Btw 多謝巴打

亮到

But果幾首翻唱得1分幾

係好慘，完全唔夠喉
東山一開聲真係立即暴走化

落碟都得一分幾？

係咪齊 插入曲？

已齊，不過唔記得落封面，一陣再UP多次

今次記得落封面

話說我發現個問題，我RAP錯嘢，原碟第一隻歌係20MB，但出到嚟得8MB
我家陣再試緊

真係太可能惜啦啲翻唱都係短版
一個咁好嘅機會賣歌同推人入教都唔把握

話說幾首翻唱都係最鍾意fragile

有個唔睇動漫嘅fd比東山首ed吸引左去睇
結果喊住問我有冇推介
月色真美真係好神 歡迎推薦比身邊嘅人

利申：打手

31 やさしい気持ち(TVアニメ「月がきれい」EDIT ver.)
呢首一開聲真係俾佢聶個魂魄
好好聽

7月番唔想再睇戀愛番
咩我妹果啲棄晒算數

下，東山幾首係short

首初戀我以為FULLVER
點知又係動畫入面咁既長短

朋友作者嗰套？
唔係10月咩

之前oped果隻好似有full

初戀full ver 係 oped 個碟到 好似係

謝OST
睇左咁多年動畫, 咁樣既清泉真係愈黎愈少~

你要？我有呀

我妹個作者
其實佢到色情老師我都無咩感覺

近期新番比較留意嘅有
徒然喜歡你
戀愛禁止的世界

徒然喜歡你 同 月色真美相類近，又係校園戀愛，清淡口味戀愛番。不過月色真美啲狗糧太高級，搞到食唔慣其他牌子狗糧。我諗要啲時間溝返淡先可以睇得。

戀愛禁止的世界 感覺上又會係標準N角戀，不過男主角垃圾到無人有。暗戀人哋5年
一晚表白，隔多日再約出嚟玩失蹤就搞掂晒喇
不過咁講，呢套嘢個設定唔錯，同現實有關係，較為易切入，只係人設好嘔心，好似奇行種

哦 我仲以為你話7月有我妹
ok啦 幾搞笑 都係睇女姐

7月有new game

Btw 隻OST仲係"今天發貨"

唔好咁啦 我都開左自己果隻
你咪當自己開左囉
但係一開見到係黑膠碟設計真係呆左

真係好靚

睇完月色，睇徒然完全冇反應

的確
月色真美 啲狗糧係AAA級

今晚dl 24bit 試下同16bit比較

茜上左高中真係好鬼正

已經有浸人妻味出緊黎

短期內應該無番超越到喇

Molamola cd賣晒，我想買一隻自用都冇

我聽日抽時間落信和幫你搵

嚟緊一年左右
佢淨係寫實都已經贏晒，你話太過美好，的確係
但正如我同茜嘅想法 自己喜歡上的人喜歡自己 是一種奇蹟
我哋就係奇蹟

唔洗呀，我搵到 op ed個隻 買咗

後悔尋日唔買咗先

奇蹟世代

請問信和係咪仲有貨?

黑店有普通版

其實邊間係黑店

係咪地庫個間

呢兩張都好正
可惜第二張得背面

話事話茜都幾主動
瘋狂強吻小太郎

因為神明一直在助攻
試論述添500yen香油錢的投資

Btw 明明我做主動表白 拖手 初吻 甚至佢放棄都係我主動追返佢
咁佢狂咀我都好應該

好心你練下d體能啦
不過我覺得你最後好似都係冇做小說家

我有練打拳囉
你要知道佢出名係飛毛腿，點撚追
果日黃昏，佢企位幾絕
熟練嘅操作，完全令人窒息
起碼追電車果轉我都威返次

問返當事人有無聽到

見有人講月色

聽到 因為不論分隔多遠 我的心都不變

依家每逢聽到首ED都感動到想喊，腦入面不斷浮現追火車，同埋最尾啲Massage個幕片段

左邊個張有D惠 feel

所以我點都追返佢

我手痕痕，好想寫一寫千夏同比良兩個人
以安曇 治嘅角度
希望今個星期寫得完

係咪寫千夏有幾「痴戀」男豬

明明都比人拒絕，重上網搵男豬的小說追看

用得安曇 治呢個筆名，就想以另一個角度去睇佢哋兩個

DAISUKIDA

因為太宰治

終於到

心臟病發
甜到仆街呀

我見到57xx yen
買唔買呀

諗左十五分鐘，今個月食樹皮

Buy it again

Ost 已有
イマココ有東山版

仲有bd

今個月回唔到氣

剩餘3件 欲購從速

沒有月色真美的星期四

岩岩買得18件
家陣in stock

寄DHL

今晚返屋企up

No la龜速寄過嚟

4月番中最滿意的一部
好頭好尾,有交帶
同正確的卡多完全相反...

講起卡多呢套垃圾就火都黎

卡多好頭爛尾
末日又唔係話好好 只係頭集同尾集叫做個唔錯呼應
黑馬真係月色真美
誇季有re creator同巴哈姆特之奴怒

卡多我覺得似暴走多
佢係一個人做晒成個劇本定分幾個做
無理由個尾同開頭變晒類型

自己知好喇

沒有月色真美的第一個星期四

雖然冇合照冇得甜
但我都有一張莤嘅

好仆街呀
點解會咁呀

你老母勾佬

係我老婆
點解咁危險，會有兩款POST卡
我開始寫緊名為「敗犬二人組」講下比良同千夏

千夏其實唔係衰
不過佢本能令佢想拎人地d野

第二句就有點

チェーン別特典
■アニメイト
オリジナルブロマイド（場面写イラスト）
■ゲーマーズ
オリジナルブロマイド（場面写イラスト）
■セブンネットショッピング
オリジナルポストカード（場面写イラスト）
■amazon
オリジナルポストカード（場面写イラスト）
「月がきれい」サウンドコレクションを上記各チェーンでお求めの方に先着で上記のオリジナル特典を差し上げます。一部取扱いのない店舗もありますので、ご予約の際は各店舗にご確認ください。

我真係想死
佢起碼4個版本

咁佢真係有依d描述，人食佢又要食一淡
所以佢做果d野，唔係機心係本能驅使
係冇惡意

依家買咩

我上左官網望 佢係有4個版本post card
除左上面兩款 仲有一款係茜係跑道上準備起跑嘅
仲有張唔知
我搵極得摩天輪果個

我終於明白做一個真正嘅毒撚係應該點做
BOOKMARK官網 公式 果樣嘢要個個鐘CHECK住晒
之後一見有嘢出就咋咋林買齊晒佢
我唔夠勤勉
主教大人

不得了 岩岩睇完 呢類型真係好正

呢張都好正

高清嘅茜

茜ちゃん | こちんた #pixiv

女神

聽講好似原本預定做半年番
但突然被斬變左只做一季...

有啲想買

我老婆

乜原來有四款架

我嗰個係咪叫好彩

charlotte 式爛尾

快啲推比多啲fd 子睇

第三集果個笑樣先最毒
第一次睇第三集，一望見茜笑真係不得了
簡直係「沉魚落雁之容」，只有月亮先比得上佢個笑容
我諗SKY巴打果次見到果隻碟應該係呢個POST CARD

4款係咪隨機得1張

我果次見到 係上面有位巴打 POST過 得茜 個張,

BTW 返左黎 終於睇左結局,
如果唔係問過你地買唔買CD 我中段一定打爆個MON 屌死隻老跑狗

錯 4個發售商，4個版本

都話喇
冷靜啲，我一直都保持水準，茜是我的
從來無失手，連戀愛大神都幫我

東山翻唱首fragile同夏祭り超正
個人覺得比十幾年前原版好聽(´﹃｀)

我覺得儲齊四張比買四隻OST 仲貴

的確
要成千蚊先齊

你果隻未到

無得追月色真美熟肉嘅星期五真係難崖

13號先到
但我想要茜笑果張多啲

我發現寫敗犬二人組 淨係寫比良都成幾百字，仲未寫完
要執一執 唔想太長

書名：13.70

不了 筆名：愚者的隨想

感覺限定版小紅薯又唔係真係好大喎😂

望落啲質地唔同左

可能只係樣板，未最終定案呢

呢隻可能係四月試映嗰陣送
係百度有睇過咁嘅消息

BD嗰隻係amazon張圖
聲優攬住都冇咁細隻

補返張圖先

第一隻係試映會
第二隻係bd版
Bd版係攬枕級數
細紅薯我想開團買

會有細版先算

記得叫埋我

因為唔係呢隻
呢隻係人地舖頭放係度

終於睇完 真心高質
最尾幾集睇到不停喊
男主嬲女主之後dum低佢個度真係好心痛莤
但後來男主為左女主考光明個度又好感動
最後追火車時睇到我
好彩HE 如果唔係我應該會耿耿於懷幾個星期

btw呢套少見既男女主都係安靜型既愛情類
又好彩啲情敵唔刻人憎
啲含蓄位都做得好到位
男女之間隨住關係變化
表情同語氣都有漸漸唔同既轉變
親情位都做得好好

btw推下last game同赤髮白雪姫
同呢套感覺幾似

你認真？

不過睇到男女嘅成長令到個故事推進得好好就係真嘅

比起好多少女漫黎講
呢套啲情敵已經叫大量
性格算係幾好 明知自己無機
但係都唔會用啲衰方法拆散對方

細版 寶有
唔介意老翻嘅話

唔好問啦 自己努力d搵 好易搵

咁就窄d 卡多本身內容唔錯 不過暴走又好 爛尾都好 我都覺得個頭開得好

上面咪有 ost都有

就係淘x開團買

好話唔好聽 大薯都可能mic

Mic

諗住去信和黑店睇吓有冇OST，結果連op/ed果隻都賣曬

今日去左川越鳩影
去到氷川神社勁多人 早知琴日七夕果陣去

いも恋180円 都幾好食

熊野神社

氷川橋

氷川神社

條水道係唔會成條發光

希望のない奇跡を待ってどうなるの？

最後 月がきれい

好想去

見到咁多位巴打課金比呢套野好感動
到時出BD 係咪要開個集中討論

快手上網訂喇

MADE IN CHINA

要喇，樓豬要繼續開新POST

ok
睇下可唔可以推到出bd 銷量

神還原

我唔記得左件事…自己DL左
定係我整個GOOGLE DRIVE版？

末日時果套都好好睇，睇完再睇返月色就感到釋懷
又搞到我想買碟

田所梓配得好好，好夾珂朵莉哩個角色

快啲搵人推我買碟呀
好想星期一落去旺角買OP呀但都係 SINGLE

睇完徒然再睇返第12集，月色真美跑贏人哋唔知幾多條街

買啦，op同ed既歌詞真係

月色太勁
徒然完全冇味

我試過好努力去睇徒然
但最終都係接受唔到，完全唔同玩法
無晒果種清新感覺
月色真美好唔單止係個劇本寫得好，聲優表現真實
最重要係畫風好大突破，初初出果時被人話啲人太光又點點
但最後走出嚟發現同個劇本夾得到，結果開始跑到出嚟

徒然個感覺好假
同埋佢係四格都冇機會營造咩氣氛

大家望下個天

月色真美

一嚟就話鍾意，斬頭斬尾的話月色一樣會死
所以劇組都講過淨係追住小太郎和茜兩個人都已經好忙，要兼顧其他人就要靠小劇場幫手
月色才是王道
但出年有另一套 喜歡捉弄人的高木
我朋友強力推我落坑
佢一出我會追，但小太郎之名我誓死捍衛

話說 擅長捉弄別人的高木﹙呢個名先岩﹚
睇左兩話漫畫，感覺上係同月色真美係走另一套風格
不過都唔會差得去邊，幾好睇

其實都係用日常包裝
肉食女主vs 蠢萌男主

都好過徒然

徒然唔好彩，排月色之後

徒然係前菜 月色係主菜

Hi

係咪都係嗰啲質地同咁細隻先

睇錯紅薯圈
可能太肚餓

徒然淨係睇過漫畫，單元劇黎
同啲角色無太耐接觸
一黎就情情答答

如果係就跟隊

跟隊

我今晚執一執啲料放上嚟，大概預30蚊人仔有一隻，一對連運費可能100蚊港紙搞掂晒
我每次搵紅薯我都好頭痛，成日見到自己老婆啲人型攬枕
心諗：茜條友，第一次又要驚又要我俾佢
之後係點大概都估到喇

真心覺得茜係好女仔

應該近乎絕種

現實世界中 我識到個
識左好多年

但我又唔係小太郎

真係咁純

好青春好感動 好耐冇睇動畫睇到減

無buff

自製buff囉
不過唔知work唔work

終於收到啦
5號日馬先出貨，超耐
可惜唔係茜既月下笑臉

如果月色單係賣甜 肯定冇而家咁成功

佢係賣狗糧 胃藥 血壓藥
佢啲苦澀位好到位，我睇左幾話又走返去睇月色

我指 高木果套

月がきれい
大好きた！！！！

點先識到

一切都係命運石嘅安排

屌..東山果幾首只係TV short ver.
我想要完整版啊

END 果集好撒淚

如果你有睇太宰，就唔使咁啦

我有睇
太宰 治都有幫我落BUFF

大家唔好講d咁沉重既話題啦

的確，我家陣都好努力再次走近佢

太宰說："是等待的人更痛苦呢，還是讓人等待的人更痛苦呢。無論怎樣，我已無需等待了，這才是最痛苦的事。"

無錯，所以我想再次珍惜佢

話說，呢套野令我走去睇太宰治嘅書 本身淨係有睇夏目漱石

呢套野係學習番

福澤諭吉 勸學篇

其實我反而真心想知中間高中去到結婚係點

升上神枱就收手啦
唔好再出動畫喇
好大機會爛

個人主要覺得佢地兩個都附出好多 最後先收成正果
雖則現實冇咩可能雙方都係咁
往往都係單向 最後其中一方不了了之

你當你係邊個？
望下個名先喇
敗犬比良

其實我……

根據往蹟，九成機會會玩爛左

高中到結婚真係好想知係點

硬係覺得會變有你的小鎮後期咁垃圾日常

最後都係做唔到小說家

反而出短篇講返涼子老師同浪漫呢對真係有睇頭
出多季真係覺得吃力，我好擔心佢出爛左，搞到又要當無睇過先慘

做唔到，但做到人生贏家

有茜做老婆 做咩工都冇所謂啦

茜外在內在都咁好，有呢啲女做老婆真係人生已贏

換著係佢家姐 可能晨早飛左你

我一心只愛茜 而茜都係一樣

月色真美 年輕真好

出茜果隻小紅薯？！

全て数量限定で詳細な仕様や写真は追って発表致します☆ ぺにっぽ（小）￥1,000（税込）／オリジナル手ぬぐい ￥1,000（税込）／オリジナルランチョンマット（箸袋付き）￥1,500（税込）／小太郎読書セット ￥2,500（税込）／茜のナップサック ￥3,000（税込）の計5点！

應該喺係C92賣
有唔同Set

去硬

呢套ntr味咁重嘅

佢家姐都唔算太差 又唔係去識mk 有錢仔
反而去識個地盤佬
都唔算太港女

佢家姐唔錯呀

睇埋個尾先啦

睇完好想拍拖

有邊到有得代購

我罰你睇我同茜KISS廿次

末日時有空 果邊個POST消失左

茜係我嘅，任何人都唔洗諗

茜係你個仔架 生完b你地位不保收檔啦

有冇人翻譯下個堆咩黎

-小紅薯
-手巾仔
-枱墊
-小太郎讀書set?
-茜嘅包包

呢兩樣 我諗住搵代購黑店去買

一諗起男主個性格同long d
自動腦補哂d劇情出黎

你睇到尾就會想買碟

有冇黑店介紹…
我想要小紅薯、手巾、讀書set

好想去

同問

歐xx
今晚問

巴打個名
話說有次見過茜 之後無左影

歐…
間野30算

茜同安曇同無得用 無計

呢間黑到
以前舊登comi post有人做代購，唔知有冇過黎呢度

高中

咁真係要搵搵 不過問左先

水野茜曾經出現
我就係安曇小套郎

柒左

一望就諗起秒5明里同貴樹係月台見面既情景

巴打真有米

巴打冷靜呀，你淨係要薯同書？

美尤兄有門路？
我想要薯，毛巾，書，set
諗緊追唔追茜個包包

另外讀書set應該係下面果類野
只係唔知到時個design同質地係點

保證唔到搶到貨

係
你話有我老婆條頸巾就要，佢啲嘢成日係我間房出現喇
係我老母掉鳩左啲書

30算
可能可以搶到廉航自己飛去買

其實都諗得過 不過人生路不熟 不了

千幾蚊訂已經等於張機票

啱啱先開始睇
好好睇點解呢家冇咁多呢啲咁嘅清泉

睇完末日睇返li套心理平返好多，中間開始真係嚇到我，好彩最後結局好好

頂我睇完月色先睇末日

再睇

我都係

我出年賞櫻慢慢去都得
但真係怕逼

尋晚終於成套補晒
喊左幾獲

30算落成千幾蚊訂仲要“未必搶到貨”=賺訂就算

佢真係無講搶唔到點算
隨時凍過水

我諗個bd 銷量應該可以有 6~7000 掛

未必 呢類番過4000已經係大賣

當然最好大賣然後出個高中番外篇

千萬不要出番外
已經夠晒喇………
真心覺得好到無得再好

咪係
再出9X9變垃圾爭奪AZ杯都似

岩岩追完
原創都咁正

唔知有冇本
係比良反擊戰
茜，夫目前犯

食撚屎啦比良個雀斑面想溝我？

屌！好粗皮

安曇小太郎 巴打 你老婆甘串有無咩回應

安曇小太郎巴打管下你老婆好wo

未到50歲唔好俾飽飯佢食

結左婚佢份人工俾晒我打理，我會俾小小零用錢既

呢d老婆咪識do囉
我就撐呀嫂嘅
唔知有冇巴打叫比良呢

屌 恥辱

睇左兩次睇完好撚空虛

呢個假嫁！安曇茜先係真正果個嚟
惡靈上身，再用500YEN求神明助攻先

唔洗返工咩
小紅薯出世之後忙左好多呀

兄弟最後係未出唔成小說

做下網絡作家咁囉

請教下前幾頁去左川越果位巴打係幾點玩到幾點

係咪搵唔到食

邊會搵到食
又要養兩老，好彩茜未洗我幫手養佢果兩老

你會唔會買到紅薯？

一定有副業做緊

呢個小紅薯睇落唔錯，係邊度買到？

source:

應該係 月色真美 之前搞過一場放映會果時派或者係C92將會賣果隻版本嚟
淘寶版唔掂

小說作家係副業

講緊你老婆呀

我屌你班死毒撚
係咪佢有副業呀，就係教人跑步呀
當年差少少就入到國家隊
好彩我又留得住佢

佢都係為左養家姐，睇開d啦
最緊要識返屋企

成班人生失敗者係到發癲
垃圾

最重要係佢愛既人係你

一直都咁愛我

會去買，買唔買到係另一回事

呢套日本好似都好有人氣，你迫唔迫到入去買先係重點

11號頭班車去，之後聽天由命

要望の多かった「べにっぽ（小）」をお届けする事が出来大変嬉しく思っております！ただ、数には限りあります事予めご了承ください。じゃっく

咁無喇 我覺得人哋係通宵排

數量已限死
大約是這樣

套野好正 好有青春的感覺
搞到我冇晒時間溫書tim

尋晚一炮過睇完,想買BD支持下
借問聲大家買AMAZON係用代購定GLOBAL送過黎

後者

睇完
最尾好甜

冇錯
好想佢再出ova

想睇老師同浪漫個故事

我仲未放低哩套動畫呀，明明係Happy End

我喜歡的人 也能喜歡上自己 我認為這就是奇跡

不斷loop

我都係
我都想有奇蹟既出現

每日一推 推到1001

1001

推 推 推 努力推人入坑

多謝各位

依家逢星期四就會諗起追生肉嘅日子，好sad

川越係咪會有隻小紅薯賣？

每日一推
睇黎去日本又多個地方要去

唔見有

仲諗住去到買隻

如果要買就一係 寶
一係就要C92，重要搶

有無巴絲知道c92邊個攤位賣紅薯 要比資料人地代購

你咁講搞到我又好想買

自己去啦

下個月行唔開 無計 只可以搵代購

你有介紹？

想買+1

想買+2

無 我都係打算google下邊度有 有既話第一時間同你地share資料

Flying dog,未講咩位

有冇人想搵30算果間黑店

推到1001啊仆街
呢套咁正

想推到1001
但見到你地傾緊買紅薯君又唔忍心stop你地
因為我又想買

推

新po

開新post
開到bd到為止

希望真係有人肯幫買紅薯君
記住開個post問下呀
唔該晒

幫推